力架力架好撚好笑阿? 知唔知好冇禮貌?

我係南亞人 但我生活係香港 基本上係香港人 純正廣東話 成日聽到人講力架 你班撚樣知唔知呢個詞係點解? 係對我地南亞人幾大侮辱 唔好一碌9打一船人啦你班19連登仔 任何種族都有好有壞 hk就冇壞人阿?

不服來便

收皮啦蝻，死力架死力架
你係死力架呀

比d論據反駁下啦傻仔

力加本身講黑人，其實唔關你事，啲人唔識分啫

收皮啦咁撚唔鐘意點解唔番南亞窮國家？

黑唔黑咁講人都唔好啦

我鍾意hk唔鍾意你班傻仔係咁中傷人姐

咁唔好啫 你都識講度度都有衰人

nigga唔係話你地
你地叫啊叉，又或者係叉仔

Hello 力架，原來樓主係力架，我真係唔知力架點解喎，你可唔可以解釋俾我聽？

on9
咁撚型就出去街叫啦
係到叫俾班毒撚聽有撚用，轉頭未又係一樣咁叫你

你老母就叫阿差

由小事做起未聽過?

大便定小便

Nigga
死返去你個垃圾國家 咪撚留係香港獻世啦 垃圾蝻

笑撚死我

你咁話人又何嘗唔係垃圾?

我地老母係香港人
你老母就真係阿叉

你地唔係力架喎 無啦啦對號入座

你地邊個你地 有咁多垃圾同類架咩

我再垃圾 香港都係我國家
你咁撚不滿咪走囉 香港人會留你

面係人地俾 架係自己丟

只可以答你小到無效果囉 或者有反效果囉 醒目

對黑人就侮辱 你認咩nigga
等於你叫白人Ching Chong 根本唔合理

nigga

擺撚明假膠啦
唔明咩心態 正戇鳩仔

就算黑人 可以咁話人?

收皮啦 唔問下你班同鄉做咩黎 偷呃拐騙
自己都未做好仲拎住種族當金牌

睇清楚至發現，原來樓主唔係力架
樓主應係阿差至啱…你唔鐘意俾你叫阿差嘅，你認係豬我地咪改口叫你蝻豬囉

唔好意思我識個堆全部都係好人wo

認同樓主
不分好壞就侮辱人真係唔岩
好果d唔應該比人話。

Btw搭單問下樓主
點解d南亞細路咁精力旺盛?
我見香港細路d家長放任極佢地，都未至於係巴士四圍跑跳叫，拍醒d訓緊覺既乘客然後走左去，有次仲見到觀塘有班南亞細路襯貨車司機走左去街市上落貨，走左入去司機位想揸車
比街坊見到屌返佢地出黎

點解會咁?

因為你見羅 你見既只係一部分 明未?

你老母生到你把口咁 有冇反省下

係呢到就可以見到香港人係有幾大壓力
支持樓主 把口生係人地到 佢地想點講就由佢地啦 改變唔到人地就改變自己

你邏輯有問題？
我有話過咁叫黑人咩？
你同nigga呢個詞有關係咩？
你當你係邊個 讀過歷史未？

肥絲快啲來教佢中文啦

我又話你叫 對號入座?

你班同類賤種係香港做咁撚多仆街野你唔屌？係到屌d無關痛癢既野
收皮啦力架南亞狗

又係你問人有無証據
有人講左你又話係個別事件
真係好撚肉酸呀

正確黎講你班蝻仲低賤過力架

唔係
唔好起曬鋼先，，我好聲好氣既
我就係問緊點解亼我出現呢個現象
而事實上呢個情況好多post都講過，我本人又親眼見過
所以我就奇怪點解會咁樣。
究竟係文化唔同吖，家長教育方式吖，定乜野，所以想問下樓主姐

今日駛唔駛倒垃圾

改錯字

返去讀書啦
自己講野都無理據
你咪係對號入座
南亞人當自己nigga
人地黑人當唔當你係自己人？

其實都係家教問題，好多南亞家長唔識教仔

（當然有識教仔既，但比例較少）

去返你個問題

香港唔係多元種族社會，主流教育唔需要教，所以9成人對種族主義只有一個模糊概念

加上地少人多，資源缺乏下排外心態自然升高

Btw唔好自認力架啦，種族上你地係asian，唔係black, 認自己做力架威豬d?

你食朱古力個陣會唔會咬到隻手指?

唔比人地叫緊地盤D大力佬

同埋你係死叉仔唔係死黑鬼呀傻鳩

放心啦
我個人就好公道嘅
你地唔係力架
係呀差 差仔

乜撚野呀 阿叉

你地班垃圾力架都不如

有，的確有反省過，但唔覺得有錯喎
南亞人本身就係賤，我咁叫你地有乜錯？
蝻豬，呢度係香港，唔係你屋企，唔受得嘅就走，返去你個垃圾國家

咁你又唔係叫力架既
係叫死南亞狗!

樓主覺得中文難唔難學

啲力架喺到發惡

你班蝻成撚日話豬係不潔。呢樣嘢我真係覺得好撚搞笑，根本你呢 d 蝻就係比豬更不潔，但就走出嚟反指豬係不潔

巴基躝癱

同過nigga 相處過就會好然後憎佢地

我力架俠都proud of 力架啦
幾時到你出聲 蝻

善用起底巧能 好明顯樓主係得閒無事上下連登做attention whore

收皮啦叉仔

叫開佢地做閪叉

全部都剩係識得批評垃圾

幾時去食炸雞

仆你個街，呀叉都上連登

阿叉都唔得好多
死返去自己國家唔好再侵佔香港資源啦
屌你老母

起底唔該
樓主係弱智假膠 存心博屌

力架唔係笑黑人咩
關蝻亞咩事

力架係講黑人
你地呢班賤種力架都不如
你地係賤種 唔好用力架去提升自己地位 記住

有咁勁就唔該死番去自己國家
香港一車車蝗咁接收已經好逼 加埋蝻

講黎聽下,力架

南亞狗
唔該帶埋你啲馬騮返去垃圾國家
細嘅就嘈生晒 冇黎家教
大嘅就打劫盜洩強姦
番印度吔蕉啦

請善用起底功能

傻傻分不清

你係死差仔，唔係力加

屌鳩呀叉都要講論據
咪撚留係香港阻鳩住哂啦

我覺得系無家教 阿爸阿媽又唔理 始終大部分都窮

食屎啦南亞狗

人人哋非洲叫nigger就冇得食嘅

你哋班南亞狗叫阿叉就食咖喱嘅

分清楚好唔好

蝻亞狗發爛炸？

支持樓主

假膠

死差仔，讀唔讀得成書先

假膠feel 但我支持樓主 咁樣話人始終唔好 不過連登班粉皮係咁上下質素

屌你老母你衰撚過黑人啊 死翻鄉下啦蝻

偷呃拐騙做齊未？

南亞人關力架咩事

連力架都不如

好似成班小學雞嗌交咁

佢地係姐 連登質素

hey nigga

狗公扮蝻

收皮啦屌你老母 唔鍾意咪死返去自己國家囉 仲有啊 宜家力架係叫你咩 我地係叫緊比你地優越嘅黑人咋 你班垃圾咖啡人叫你做垃圾都侮辱垃圾呢個詞啊 你地有乜嘢用？啲力架起碼運動勁 你班垃圾淨係識偷𠱓拐騙

下南亞人唔可識女仔?

南亞食屎狗

你今日打左劫未

依家講你話人力架好侮辱 你仲唔撚明?

蝻扮力架

宜家咪就係同你講 無人叫你力架因為你無資格比人侮辱 你明唔撚明啊屌你老母

唔鍾意就走 嘈乜鳩啊 屌你老母

Nigger

最撚憎黑色膚色同黃種垃圾種

垃圾咖啡種 連隻色都柒撚過人

學好中文先出聲啦

咁唔撚鍾意咪翻翻去你個南亞印度咯屌
又無人逼你留係度，用香港資源仲屌屌屌
我屌你老母啊

收皮啦蝻，你班蝻日日做邪野

資格你定架?on9仔

我中文唔好你又知 我中英都全能 你呢?

叫蝻啊

扮abc就見得多 扮力架第一次見

衰咗老強未？

樓主男定女
難分真與假

你衰?

喂死差仔

未衰老強點返屋企見老豆老母呀蝻

最撚憎蝻

唔好一碌尻屌死一船人啦，識嘅全部南亞人全部都係好人。
香港係國際都市，就俾d尊重人。

死差仔喺度扮黑鬼
人地至少rap得 你乜春都唔識啊
返屋企煮咖哩啦

話人力架真係好冇禮貌我都覺
所以我淨係會話啲呀叉同死叉仔

我當然知無禮貌
有禮貌我仲會講？

力架著粉紅底褲會唔會好大對比

南亞仔番鄉下食屎啦

窮撚走啦

資格係大多數人認同一樣嘢而定嘅 我相信你可以試下係各大論壇睇下民意 然後咪知自己有無資格囉 垃圾咖啡種

你係啡色力架 唔係黑力架

咁叫死差仔囉

蝻=垃圾
駁唔到
此post巳完

咁又唔好以偏概全 我都識一家係有禮貌到喊 又識教小朋友 對人又好

呢d咪真香港人羅

有d人以為好好笑 其實你無心一句野真係好傷人

返印度食蕉啦你

學好中文先

力架其實係食得嘎

飛天少女豬事丁主題曲？

公道啲講句.. 其實有無禮貌都係睇嗰個人值唔值得尊重，如果你係值得尊重嘅啲人會自然對你有禮貌。不過好似你依啲？ 力架咪力架，洗俾面？(不過樓豬好似連力架都唔係 )

P.s. 睇得出樓主份人本身有啲問題先會俾人力架力架，建議你好好反省下先

叫你啲同鄉唔好成日犯法先啦

Show Blocked User - 粉色底褲
死ON9仔

你班撚屌成日係香港做埋曬on9野，當香港係咩？鐘意？鐘意就唔會係香港老強女仔喇。話你係力架力架力架力架力架，吹咩

南亞又關nigger事
shitskin就有你份

做油漆唔用力架用乜？

nigga>叉

假膠力架

Sorry sorry 力架力架

力架又唔係講你
你係賤種蝻

叉叉叉叉叉

刀假都有好人，多數係賤到不得了

叉仔

喺地鐵笑左岀聲 成車人望住我喺到鳩笑

樓主唔係力架
係啡皮異族

你地就想啦 做力架，啡皮豬咋

希望樓主原諒班on9連登仔
好多時係連登就係咁
越錯既野就有越多人吹捧
成班on99

上連登 勿認真

收皮啦死力架

Nigga起碼識打下波Rap下娛樂下大眾，你班叉仔除左煮咖哩仲識乜春？

其實你有無反省自己？
話人屌你nigga
有無唸過點解？
你班鄉里過黎香港，我地屋企搞事
偷呃拐騙咩都做
你話係個別事件
有無唸過其實你見到嘅並唔係事實？

力架唔係講緊African咩

Hk人唔一定係好 南亞狗十個九個都比人通緝緊

大家小心啲

偽abc, 偽韓 都聽過... 偽Nigga???

力架

力架力架力架力架力架力架力架力架力架力架力架力架力架力架力架力架力架力架

力架關你乜事

死叉仔

對你地好失望

你連俾人叫力架既資格都無

收嗲啦蝻亞叉狗低賤種族

差仔想借d意升級做力架 ????

What’s up nigger

ching ho ball

你地班友得咁嘅質素就唔好成日覺得自己高級過支那人 睇翻上面你地講嘢好似去咗支那討論區咁

我對你地簡直係絕望

無聊 扮完未

Sorry nigga
唔小心侮辱你
我竟然叫隻南亞賤種狗做力架

hi史力架

返鄉下食蕉啦死叉仔 全家仆街死

香港唔歡迎垃圾變態叉仔 屌你老母

support u
don’t mind the people wt they say
香港雖然係大都市
都仲有咁多生番 野蠻人
本土人都覺得好失望
希望你加油
你都係香港嘅一份子
至少我承認你地

Sorry 南亞果班配唔上呢個名，
叫返你地做南亞蝗襯d。

屌你老母張超雄

黑皮膚襯粉色底褲

nigger nigger nigger nigger

假膠呃負皮

你收皮la

咁撚低級嘅餌都咁多人上釣

樓主我撐你。say no to racism

番南亞啦你老母

南亞人係白人你都認力架咁犯賤

帶埋一家大細死返去自己祖國啦屌你老母
又唔知自己嘅國民加重左港人幾重負擔, 個撚個生幾件, 養唔掂又要香港人養, 又偷嘢又強姦, 你老母閪知唔知自己乞人憎

好撚好笑
丫叉

賤種

真心，唔想比人講好住香港

屌你力架，黎到係香港呀

你識你識
唔好意恩我睇新早識個d全部都偷搶姦淫擄掠樣樣齊啵
冇樣好

sorry力架，我地唔應該叫力架你地做力架。我係度同力架你道歉，以後唔再叫力架做力架

力架力架力架力架力架力
架力架力架力架力架力架
力架力架力架力架力架力
架力架力架力架力架力架
力架力架力架力架力架力
吹？

力架撚係講蝻亞咩

死力架

梳，叫錯。死差仔

明明就paki扮乜撚野nigga
返去日日鳩叫allahu Akbar
死paki 做人冇禮貌
樣樣野都好似好馮咁

佢鐘意英文叫佢paki 啦

叫力架都侮辱左啲真力架
叫都唔撚想叫你班垃圾蝻 直接滅絕就最好
話知你假膠都照屌

話你力架係讚緊你地咋

力架都係三份一個人
叫你地做蝻就人都唔係

黑力架

南亞力架

連登仔真係成班民智未開嘅生番

連nigga都唔知係乜就出嚟獻醜嘅呀叉/蝻
屎色~=黑色

力架 番去揸你老母d朱古力奶黎飲啦

黑人起碼打籃球又勁，跑步又勁，身體質素好，你班叉仔淨係識霸住個足球場打板球

hey...calm down nigga

你應該叫沙力架 (Sand Nigga) 上網查下先啦清

力架！nigga nigga nigga nigga
Btw, 吹咩？

其實你同我哋講有乜用 同你啲同胞講重好啦
以香港人性格你搞佢唔到就唔會理你
但你啲同鄉好地地係到撩人 成班仆街係到又搞又盛好難令人唔憎喎哥仔
你應該做嘅係管好你班垃圾同鄉 而唔係屌柒我哋啊慒撚

呀叉

睇樓主之前D po似假膠多

連登仔街係識人生攻擊 對呢個地方絕望

剩

同連登高登講歧視

我本身好鍾意聽rap song
d 黑人音樂都係咁nigga 前nigga 後
點解黑人叫黑人nigga 就無事
其他人叫nigga就上綱上線

咁你想點改善？
開post唔準人講力架
你有冇發現你本身都有問題？
入到人地方以弱勢社群做賣點
然後迫人接受你套講法
真係惡撚過共產黨

真正既歧視其實係呢d人做成
我話人係nigga 你都可以話返我ching cheng chong

摩囉差

摩囉差好笑啲

無人叫你生得黑要做力架喎…

黑人 ?我係南亞 醒目

阿叉低等個力架，咪亂拿人光環

力架力架 對住你地洗乜講禮貌

總之蝻永遠都係低等種族
淨係識強姦打架
垃圾人口
你地話自己有文化 大學生
但係都只係極少數蝻
你地大部分都係強姦既垃圾

便你老母
係辯呀 學識中文未

力架都唔係講你
玻璃心

你同佢地講人性？講尊重？
佢地覺得係到講野唔洗負責任
所以d黑暗面就爆晒出黎
現實唔敢做既野 係討論區就盡情做

你估佢地知果個字點解咩？
唔知嫁 人講我又講咋嘛
講完貶低左人 自信心會番晒黎掛
你鬧佢地都只係教精佢地
你由得佢地啦

幻想下你去到澳洲 乜都無做過
但係俾當地人當你係蝗蟲既一份子
你就應該會明白樓主既感受
要連登仔設身處地去用下個腦 其實真係好難

死返去你個垃報國家啦 南亞狗

成班連登仔都唔識用起底功能

南亞人條丁係咪好似力架咁大碌架？

屌你母老母蝻狗，就係你地搶曬香港既共屋，職位呀，咁撚叻死返去啦

對唔住，我錯，你係蝻，應該叫啊叉...

平時噴係木製品上面個層光身保護油叫咩話

得黑人先可以黑咩？邊度見到有話你係黑人？醒目

點解要設身處地？
香港人又唔係要蝻黎香港
佢地係難民 迫入香港
仲要我地接受佢地？
仲學人搞咩野種族平等共和
我想問蝻係難民我地一定要接受佢地？

搵超雄BB 喊啦死蝻

南亞狗死返去未？

死差仔幫你推下

你就想喇！叫你力架
人地力架幾大隻
你地叫阿差咋！

唔好成日去人地都市 R著數啦

你只係南亞狗,連力架都比你高一等
快D番去搵你地個真主享受72個處女啦

阿差扮力架

請善用起式功能

Edison比人叫eason都冇認人
你啊差比人叫力架認乜柒啊

你係阿叉咋

嘻力架

死叉狗屌你老母啦

雖然唔知你真定假啦
但大部份係香港既蝻都係有問題咁，唔知係基因有問題定點，硬係想強姦女性咁。
認真，有次我見到有個蝻想摸個女仔屎忽，之後我喝住佢，但附近有幾個蝻即刻衝過黎，但最後當然無事。
Nigga個字係侮辱嫁啦，但你地班人成日係人地地方搞搞震，唯恐天下不亂咁，抵人地歧視你

我真係未聽過南亞狗叫自己做南亞人

你搞錯左樣野 你地衰撚過nigga 你地係叉雞

垃圾蝻 死叉仔死全家啦

叉仔大部分都係仆街